本帳號之澄清 及 向會員傷子情歌（ #199670 ）道歉聲明

會員 傷子情歌 #199670 疑為狗隻，企圖以淡化肺炎煽動手足舉行遊行示威，以恥笑手足被捕

有關本帳號之使用者身份，及本帳號於日前發表此帖文，本人現作出澄清。

本人其實於大約一個月前將本帳號借出給朋友A使用。但不料A竟將本帳號用作引戰用途，四處生事，最後更連累致會員傷子情歌受到影響。故本人現作出澄清。發表此帖文的人，實為A而不是本人。而最近一個月一直騷擾傷子情歌及其他會員之發言亦為A之戲言，與本人無關。本人現已奪回此帳號之使用權。

本人對A使用此帳號作胡亂騷擾會員感到憤怒，並已向A作出嚴正斥罵。現本人就A以上之錯失，向傷子情歌及受影響會員作出致歉，希望其能體諒本人疏忽借出帳號之錯誤。

經過此事後，本人深感抱歉及明白到管理個人帳號安全的重要性。本人亦明白網絡世界戲言甚多，故希望不同立場人士理性討論時可以彼此尊重。此亦為和諧民主最重要的核心價值。

完

上兒登勿認真
17/11/2020

為方便辨識本人已奪回帳號，帳號已改回初始名字「快啦喂」

話畀人hack 咪得

我知未必有人信，但係我已經做左我可以做既野，希望各位息事寧人，互相尊重

對唔住 借個位
【求幫推】陰濕政府偷偷整左個健康碼app

keith leung?

唔知傷子情歌有冇完全封鎖到我
如果巴打們見到佢，麻煩你地貼俾佢睇睇

估唔到係咁 唔緊要啦我當信你唔關你事 見你都有誠意

利申有唔同意見好正常 武肺一事上我立場有時的確係幾偏激（因為太憤慨）
但最多互屌下、互相9up屈下毛屈下pr咪算
但冇證據就瘋狂追擊我開post屈我係狗、恥笑手足被捕就真係多左

希望可以和平相處 已解blcok

重申返我立場：

個人衛生 戴罩勤洗手完全冇問題
但批鬥人出街行山跑步係害死香港害死醫護、逼人跑步、體力勞動都要戴罩就好克人憎
仲有作為黃絲點可以支持港共啲借防疫打壓措施 甚至幫極權執法、舉報人限聚添

多謝巴打你相信我。

我想講既野大部分都已經講晒，主要都係搞到你而覺得唔好意思。雖然朋友A俾我當面痛斥左都好似冇咩悔意，但係總算係我做到既野。

你可以起下我底，我以往開po主要都係屌達哥同玩下花生事件膠。就算罵戰都係點到即止並唔會做到老鳳式開po追擊。

再重申希望所有連登仔和平共處互相尊重，切勿惡意攻擊對方。

你個friend狙擊佢有咩問題？
和平共處？你知唔知條友點樣個個追住黎屌
屌你老母咩同條咁既戇鳩仔道歉 食撚屎啦你
拿和平共處啊 你千祈咪撚屌返我啊

好嬲喎ching

都幾因為呢件樓主太垃圾
不過我起碼唔會成隻顛狗咁追住黎屌

老鳳起過底其實已經覺得傷子情歌嘅行為唔符合狗隻行為
所以放心，老鳳會盡可能避免未夠料之前開post開波

老鳳之前有特別調查過你嘅行為
點睇都唔似狗隻行為
好彩老鳳真係冇錯

當然 唔止唔係狗 大佬我深黃

時間可以證明一個人真黃定扮黃
沙皮狗呢，post晒大公文匯新聞又話手足係暴徒到而家仲唔肯道歉
而家又扮黃話老鳳冷氣軍師/推人去死/俾佢迫到傻咗

大多數手足就繼續用緊唔同正確或者接近正確嘅方法抗爭

咁你嬲人叫空姐做飛雞嬲到要改名又係咪你個friend 做？